以前啲幪面超人真係好好J

龍騎 古迦果啲
變身個下真係
細細個一定會叫媽買啲變身器返黎
日日叫細佬扮怪獸比我打
依家就慢慢開始收藏下啲figure
唔知有冇巴打同好呢

想問你細佬放唔放？

放咩？

555世界第一

J出血
不過草加雅人係大仆街

有冇人有草開figure

之前係日本想買埋隻劍 點知冇
屌真係好撚型

你去開日本邊道買拉打？
未去過日本，遲啲可能去。

香港就旺角油麻地可以碰吓運